再再再重申一次 攬炒係手段 唔係最終目標

屌你 而家係中共港共加黑警隊冧香港人 帶頭破壞法治
我地要做嘅就係要佢地付上代價—就係攬炒
我死唔緊要 我一撚定會竭盡我所能拉埋支共一齊死
我唔理街頭又好 立法會又好 國際戰線又好 我只係要佢地血償 同俾翻個政府我

另外重要一點 立法會選舉要避重就輕 即係唔好太執重宣傳否決議案
應該講話要將議會還俾人民 還原真正嘅法治
因為反正深黃嘅都知道要點做 如果可以加入啲對未來嘅憧憬 正面啲嘅信息嚟拉攏中間又何樂而不為

我要清算黑警啊

我要真法治啊!

還我手足公道

我要民主香港啊

如果攬炒=焦土，其實呢10個月已經證明唔太work

強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

先死而後生

啱 我哋要嘅係浴火重生 齋死冇撚用